我地浸大校友搞咗個眾籌, 淨返十八個鐘咋!!

是咁的，我喺浸會應屆畢業生，我同其他校友搞咗個眾籌，希望以浸會校友嘅名義起蘋果落全版廣告，目標係六萬蚊，但係而家距離目標仲係好遠，淨係夠錢落尋人廣告。有見之前G20國際報紙眾籌好成功，所以小妹都想喺度宣傳一下。

有咩疑問，隨時歡迎:
hkbualumniswhk@gmail.com
傳送門：